{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/daswim.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다쉼 게스트 하우스"
    },
    "text": "ダシム・ゲストハウスは群山に位置する宿泊施設で、庭園、無料専用駐車場とバーを提供しています。ホテルは、全州韓屋村から48km離れた所にあります。群山近代歴史博物館まで6分、東国寺まで1km以内、群山月明総合運動場野球場まで4.9kmです。 また、イダン美術館まで3分です。 この宿泊施設では禁煙ルームを提供しています。客室には専用バスルームと無料Wi-Fiが備わり、アメリカ式朝食を楽しめます。銀波湖公園まで5.2km、群山カントリークラブまで13kmです。最寄りの空港は群山国際空港で約12kmの距離に位置しており、ダシムゲストハウスは群山中心部から約3.1kmです。チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスは群山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスの提供サービスは何ですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスは庭園、無料専用駐車場、バーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから全州韓屋村までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから全州韓屋村までは48km離れています。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから群山近代歴史博物館までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから群山近代歴史博物館までは約6分です。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから東国寺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから東国寺までは1km以内です。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから群山月明総合運動場野球場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから群山月明総合運動場野球場までは約4.9kmです。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスからイダン美術館までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスからイダン美術館までは約3分です。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスでは禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、ダシム・ゲストハウスでは禁煙ルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスの客室には専用バスルームと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから銀波湖公園までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから銀波湖公園までは約5.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから群山カントリークラブまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから群山カントリークラブまでは約13kmです。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスから最寄りの空港である群山国際空港までは約12kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスは群山中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスは群山中心部から約3.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスのチェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "ダシム・ゲストハウスのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ダシム・ゲストハウスのチェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 670
    }
}